有史以黎最少人遲到的戲：avg4

作為一個戲院職員。。。感到欣慰

唔關我事咪最好囉，咪要職員帶位wo記住，仆死都唔會有人理你
衝出黎7

當年希治閣套Psycho遲到唔比入場

真，睇咁耐無人late come 連去廁所都係得兩個

風魔萬千少女，改進社會風氣，刺激電影市道， 提高青少年內涵，玉樹臨風，風度翩翩嘅復仇者聯盟4

關咩事
係遲既點都會遲
岩岩先有班後生仔遲
然後大模斯樣行入去阻住人睇

無一次遲到有職員帶位屌你老母

頭先睇完isquare imax表示前面一行已經有四個遲入場。。。

有人跑住去

kiusai Hibiki ?

你可以講句：點解冇人帶位ge...
就會有的了

笑到仆街
2019年仲要帶位
打埋啲低等賤種工就返你間公屋打飛機啦

此post為連登寫照

我遲左
一開始隱約睇到好似鷹眼
有無人話我知講咩